1808企展爆上外太空集氣區

話說佢咩原因升咁多。

966入股
星期四一過股東會就癲

隻野向下爆

lm

真係爆 爆落地核

唔通過

唔俾966入股

屌 係咪要走鬼了 2$入左2手